香港人，我發現咗個盲點大家一直無留意

成日話香港人廢個班人好撚煩

呢個post一口氣講中曬我同人駁個陣啲point
然後個個都話：
咁唔通乜都唔做？

我覺得有時對話有盲點
大家都要駁贏人，點解要駁？

贏咗嘴炮都算係抗爭勝利咩
乜大家同路人叫得手足唔係應該討論件事
幾時變咗鬥嘴鬥氣？
手足們係時候突破思想盲點

周庭被捕相關Twitter link

有班藍絲傻仔帶風向，唔撚駁佢好容易比佢影響意志力低嘅手足

收嗲啦 分化撚 blocked

所以一直都話上連登要用腦，講乜都會俾人話分化，只要提出意見就係分化既話咁落去一定係死路
傾到落尾大家互屌老母又變得有意義咩

就係呢種留言
唔講自己point只會reject
港女？

個隻五毛嚟 我連佢名都認得 見太多

拎佢做例子一流

你可以睇下其他po 佢地啲五毛經常用 「分化撚 blocked」or「好嬲好嬲」破壞討論

就純粹話block，呢類叫廢留言

推

推返上黎